95巴絲入嚟吹水兼發達（88）

發過豬頭

冇置頂文 負皮

唔想再直

apple開
負皮左先

我真係多撚謝你呀！

Hello and gn again

毒撚秒回165

你係嗰邊幫手推post?

Hi and good night

留名

我推post咁廢有鬼用

88

你要切

[集思廣益] 如果香港俾人空襲, 應該點自保?

LIHKG @ Android

我附近冇地鐵站
最近都要去海防博物館
實多人到要排隊

咩叫filrt

Flirt 就識

冷氣好凍

禾落地鐘站要十分鐘

熄左佢

教我

英文麻麻地咋我

打

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

llllllllllllllIllllllllllllllllllIIIIIIIIllllll

點解條血bar會長左

最近成日睇 好鐘意花老爺

以前中學成日溫書開住jtv播我們這一家

依家不斷重溫 一冇野做就喺youtube睇

但你好似話早訓

被某人嘈醒
因此深夜新post留名

出門返工

Ha

搵唔搵到邊d係i 邊d係L?

今日都幾好風早知照著返長褲

啦啦啦

篇Essay 琴日dead 左，仲做唔做好？
做
唔做

走唔走堂? 走
做唔做? 唔做

是常識吧

如若不想世界被粉碎
人類只可再靠余文樂

返學又一日 唔返學又一日 咁咪唔返學囉
做功課又一日 唔做功課又一日 咁咪唔做功課囉

唔係唔做會追到你天腳底架咩

早

又幾涼

凍咗啲 雖然好快會熱返

機場都好陰天又好風 宜家冇野做有啲凍

好

中學咩

大不了咪F

條褲好鬆

dllm諗起中學有個frd成日唔交作文
個miss日日放學就周住佢叫佢交
後尾佢次次一放學就跑去學生會室匿埋
點知個miss仲醒 臨放學敲門入班房拎走我個frd書包要佢放學黎搵佢先比返個書包我frd

最後我frd一個周末作左5篇文填數

我派我女人去除你褲

你女人 閃閃
Btw仲鬆過上年
應該可以唔解鈕同拉鏈就可以除到

我3年前買既短褲仲岩著
但明明我3年黎肥左2個圈

緊好過鬆啦

優B曲線話自己瘦咗

直線
條褲2年前係台灣買
個陣真係肥到仆街

你依家好正常呀

我都想條褲可以鬆少少

留不住的肥膏 就扔遠一點吧。

會爆褲

Mydress成日都有優惠

出街食飯

我仲係床上

條褲鬆到我想放學去買過條

Me too起唔起身好

長褲定短褲啊

買囉

去學車呀

唔好起啦

買

短

mk熱褲

mk

hello

Me three

me已經努力工作中

Me four

u起身

閃閃

Why仲想訓

著咩size啊 我買完送過去俾你
我已經起咗身出咗門口

Where did you go

去邊

正 天氣清涼

佳人有約

起身啦 唔洗食嘢咩

又閃閃

單身揮手區

第一日識我？不嬲9up㗎啦

一閃一閃小星星

無人單身

琴晚玩返bioshock我終於記起我最讚果樣野
就係同伴AI真係非常聰明又跑得快

早晨

Hi

終於有人

I am always here

我男朋友睇戲餓到勁大聲咁打鼓

你餵飽佢囉
我意思係煮野佢食

整叉燒包夾腸佢食
不過叉燒包無乜貨 玩住ipad先

9gag瘋狂抽united水6,7個post

藍芽耳機有乜推介 唔想再i7叉電聽唔到歌

未睇完 係戲院唔方便餵飽佢

最憎人睇戲㩒電話

無ipad係身

收左係袋最入㩒

可否立法禁止肥婆住短褲短裙出街

我覺得就連食爆谷都會分心左落個口度
所以我睇戲prefer真係睇戲乜都唔做
有冇人都是咁

g持

買player 啦

Ok我著返長褲

係街點用

食囉

Sorry囉

我寧願佢地著依排好興嗰啲長裙/闊腳褲

但你岩岩先話瘦左

你條褲甩咗未

闊腳褲著上佢地身變窄腳褲

上緊堂好難甩

我日日都甩褲

咪手機咁用

個個都想優B 甩褲

媽呀
無聊玩左紅色焗油 唔敢出街了

諗起呢隻野
成日幽褲好撚正

圖

唔鍾意帶咁多嘢出街

佢咪優B囉
我識佢真人，平時講野好低b

滑乜鳩小子話？

Okay我上黎

yup
好搞笑

盲了

又得罪你咩

佢暗戀prof

你都成日放閃 同包夫一樣

唔放唔放

Wake

咪臭係

Season戀

weak

咩黎

可樂zero好難飲

still on my bed

Cocacola

Get the fuck up la fat ass

agger

Me grow mushroom la

Wake is for the weak

Every guy has a mushroom

y everyone laugh me fat

禾邊有

知唔知FF點解

煮左兜米線食

深夜食堂幾好睇

tv ver.?

Netflix

將mk昇華到另一個層次

今日有啲凍 短袖加件褸都有啲凍

健康咪得

可樂點健康法

啱啱好咁樣先叫

我發現呢幾個月係人生最後染髮機會

麥旋風prof cancel 呢堂

無糖呀ma

去左爆機？

仲要剩係係課室門口貼紙

我係牧童笛高手，大家有咩歌想聽？我吹比大家聽

係咪學生做㗎

咁你咪可以去打機

玩埋d細蚊仔玩具

利申：細蚊仔野都唔識玩

禾又要去

花之窪 kong lee之蛙

咁宜家再食囉

佢食完麥旋風肚痛

依個好睇喎

同我諗嘅一樣

幾日行程都好hea d花偏白 影出黎麻麻地

真係？ 遲D睇下先

佢新嘅rating system
唔再用星星，變左like 同dislike 仲出左個適合度估你鐘唔鐘意
詳情睇佢哋Facebook

無人識欣賞

你又買杯麥旋風上佢office問佢囉

邊度有地方 ？

其實而家日本有冇能力攻打一個國家?

LIHKG @ Android

apple有冇睇呢個post
睇落去d回覆

禾知 佢有sd email講

撞完佢都好想食
但食完野好飽

你屋企

搵桐生一馬一個都夠攻北韓啦

打陣機再去食

中幾多槍都唔會死

機場準備落大雨

大西北個天暗暗地

機場有閃電warning一響就必落雨

睇嚟羅師傅去咗你地到
The Rain Maker

辣殺in-class Exercise

又準備一場腥風血雨

個名真係好柒

btw我地再講優b唔洗開人中6黎玩了

佢玩完0先啦

尋日freeride左個

15% wor

人地有得freeride 你有無啊

0 sunshine d對手名都好柒金木水火土

玩公關俱樂部同四驅車

真係好玩好多
6 d打魚同打棒球垃圾到

係咪最後一集啦？

一直都係話桐生最後一集
sega應該唔會俾人中有最後一集

死唔斷氣系列

好大雨😨

買埋極好無

買啦

你玩完先買啦

得閒出去執下二手先

窮生一馬好型

其實單機驚我地一個買完
玩爆機比下一位玩有冇得諗

狗屎

如果可以好似stream 咁就好

咁你應該冇機會俾人玩

stream即係直播?

steam?
其實ps4 都得

steam

鼻敏感 好彩唔嚴重

用同一個Ac

同一個save啊笨

可以的

btw即係點
你想話好似ps4 share play咁?

突然勁大雨

講落雨 機場永遠是最準的

都唔突然啦

今鋪出事

Uncharted

格離post睇到

DLC嚟

春b是咪出左樹

落雨揸唔到車姐

上星期三堂就周身唔自在

我離開張床就已經唔自在

做緊紙

禾真系巧中2打reference list

hahahahahahahahhaahahahahahahahahahahahahahahahaha

1 2 3 4

4 3 2 1

Å

B

Ç

D

Ë

F

G

H

Į

J

Annual leave 12 日算唔算多 ？

丁

K

Ł

M

Ñ

Ø

P

Q

R

Š

T

人手置底

Ü

V

W

X

Ÿ

Ż

?

辣殺英文堂

Lets speak in English

Hi, my name is online medicine water

痴線又成十頁

我覺得算多

算慢啦

Hello I am trying to change my name

做左個零鐘得200幾字 辣殺

落雨照揸

English lesson is fun. Do you agree?

香港平均係幾多？

冇乜靈感 抖陣先

算正常

我幾個frd都係12日最少果個10日 最多14日
講緊新入職

轟呀

銀芽

蕉～砰

好痛

好小野咋喎

點解我睇唔到張相

渣ga

得啦得啦 唔洗重post啦

一噤佢就痛

I am hungry

And I feel cold
I think I need heattech

Hahahahahaha

Lalala

你點整親

跌車呀

後果

落雨真係唔好揸26

型住咁跌
梳

認真小事
我自己揸單車斷手骨 坐老豆26斷肋骨

圖呢

放咗係谷

落雨揸46好過

人不在gp

咩谷呀 佐敦谷呀？

mad伯好串

26唔係見紅咪叫好彩
總知小心啦

揸就型一時
炒就柒一世

知道
車女友一定揸46

依家行步路都痛

唉 幾時先可以死

有錢既 唔洗跑 買部E class
最緊要坐到個女人舒舒服服

買lexus 都唔買benz

食完pizza

好難飲

zero已經難飲 仲要pkus

mo sin ppl

減肥跑步

一定唔L會買歐洲車

咁將軍有錢嘛
Benz換個波箱都應該夠我Jazz換2,3次掛

酒入愁腸愁更愁

買寶馬都唔BENZ
不過我都係中意日本車

good morning again

禾刀訓左陣

過3,4年同老豆夾份出部Pruis C先如果好評既話

邊代jazz?

u always copy me

混能車？

豐田車衰極有個普

Only you can hear me Summoner

Only youuuuu
Can take me tris site gain

你知唔知乜野係登登登登登登

喜瑪Line牙珊

人有人那媽 妖有妖那媽

今次apple開post都冇d奇怪人入黎既

有呀

who

如何叫春合理化

12年 CVT波箱

H車

普通pruis慳得少少 唔知C慳成點

同埋一定要揸棍仔

小心呀
有雷暴
落雨好收衫啦

我囉

留名等睇你抽筋

真男人一定係揸棍波
所以想買ek3 練車

唉 汽車台
我都係躝算....

咁我唔做男人了
就做個懶人~

唔好咁啦平仔，叫春B出黎同你飲咪得

唔飲了

不煙不酒不淫不賭

飲麥精

臀結就是力量

但棍真係好玩好多
同埋揸得好，落波都唔會太chok

乖仔

加油

其實唔難

有那用咩

個天都唔鍾意我

不了 越多野控制即係越易壞
我還是回去幫我家Jazz打蠟罷了

岩呀
1個悲觀已經蓋過左上面4樣好野啦

個天鍾意你無用架 最緊要條女鍾意你
條女唔鍾意你都唔緊要 呢個世界總有條女鍾意你

啱呀

不管你的條件有多差總會有個人在愛你。
不管你的條件有多好也總有個人不愛你。

你就特別d
條女唔鍾意你都冇所謂
條仔鍾意你都ok

HELLO毒J

雙修

春b真係好屈機

打機打到天昏地暗

春B係USB延長線

大佬 我今次post名仲唔夠正常咩 想要咩人啊

我我黎

發錢寒既痴線佬

推爆佢

凌晨好開新post

咁樣嘅速度

唔係我地平時嘅速度

ADD OIL

所以我地要快啲推爆佢

各位手足

諗住你有吸引新人既力量嘛
近幾個post冇乜新話題了

上呀

Chow notes again?

無段變速個感覺不太好

Wee woo wee woo wee

打完機啦

no
writing paper

要開咩台先多人上水

add oil

好鬼凍 著左件冷衫

出面係凍到好似返返一個月前

明明食飽飯 好似又餓餓地

夜晚巴士暢通無阻

親子台

就憑你？
你求下我 我50連之鬼就出山幫下你

都話我中意女仔

我個頭同個人一樣咁柒 點算

唔代表你唔鍾意男仔

星期5熱返未
約左fd子游水

點親子法

無得搞 明明你去完韓國

有mad 咪得

快啲啦

凍都游得架姐

我肚餓

you too

無錢整容

apple 打mh?

食住屎先囉

幫roommate運緊電腦去佢屋企樓下

快啲

打你呀

首先 mad要加油
之後靜候10個月再講

我打嗰啲你打唔到

你呢

有仔有女啲的特別惡

手提？

首先我要有錢

我幾時有仔女

帶我上埋G位先

不然呢

唔吹啦 秒回嘅 攰！

快手啦

我之前試過有fd入黎成場食花生等人carry
自此後就冇同佢打過mh
apple明唔明我既感覺

G點依啲你自己研究啦

一個鐘200post

洗post神器

無所謂 佢幫手打分分鐘死3次贏唔到

唉

比人一下秘

我都想有人帶我 我g2咋 我要解放hr

你唔是HR2都要人幫咩
咁不如唔好上G位算

去mhxx個post睇下有無人一齊升好過啦

發達不了

推post神器偷懶

有時唔一定要係錢嘅 可能係個肚呢

我有啦 仲洗要咩

咁個pat pat囉

一半啦 仲有500個

我都有
游背泳個陣成個飄移人工島咁

佢唔得閒了

Hello

去去去

繼續推post

Hello~

Hihihihihi I'm working

She is found cut and bleeding, with her head opened.

He is now praying for her presence

玩咩驚好

He's so dark that you can't even recognize his face

我已經累了

With his arm widely open, twisted and grew

PSPLUS隻until dawn我仲未down完

Sleep then

精神嗰種累唔係瞓一教就可以解決

用lan線啦

曾聽說雨天總要放手

都無係人同我睇

【聲之形ＭＶ】《聲音有表形嗎》原：恋をしたのは 【粵語版】

自己睇囉
咁大個人仲要餵阿?

想同佢睇

自古多情空餘恨

此處難覓有情天

情到盡時轉無情

無情更比多情累

君為我譜無聲曲

此去聞曲如聞君

未到恨時難知愁

愁起心頭不知恨

包夫現在做紙去

還請大家別念掛

施主請慢走

推post god

Push post god

天賦異稟的人是從一開始就擁有才能……
有人說才能是開花前的蓓蕾
每個人都有……
讓我來說的話 那只是願望
是才智劣弱的人用來安慰自己的好聽話

In the name of the push post god

And of the push post god

And of the push post god, Amen.

Hello from the other si e ai e ai ai ai

I'm always pushing post

推post神我只認包夫一個

有的人就是有
沒有的人就是沒有

I'm not I know

I like push post god

優子係邊 佢啲閃閃都係推post神器

有矛人試過順豐俾錯左人 收唔到拎件sms

你地唔識

聽日啊媽又飛

咁出唔出到境

你又打機打到天昏地暗

命が繰り返すならば 何度も君のもとへ
欲しいものなど もう何もない
君のほかに大切なものなど

點解出現一件好事會有幾件壞事填補返

成日話飛 飛去邊做乜

唔係佢

達哥玩BIO7

又要卡幾耐

仲玩緊開頭

點先可以發洩

打機

我可以講今日開始唔叫春

要做紙啊

去減肥

好白痴啊變咗中文版 米雅

字幕姐 都係講英文

就係打機嗰份？

卡了

睇緊其他twitch 遲d先睇返達哥

佢玩到好似觀光咁

仲有其他科

特色嚟

拉布嘅嘢 你識條鐵咩

睇達哥玩恐怖game特別好笑

好辛苦
佢快啲玩到錄影帶啦

佢真正嚇親嗰時個反應真係笑到我抽筋

我打機都鍾意咁

終於拎咗錄影帶

佢配音

人中配音仲好笑

準備嚇親

其實最得人驚係mia個樣

唔夠驚 玩outlast嗰時佢屎味濃啲

戒

佢比浮屁嚇到

笑到好辛苦

完全唔恐怖

其實個故事真係寫得幾好

個公仔

就斬手啦

未玩過呀

為咗做paper我爆咗bio7

呢part係學校用VR玩又係玩到係咁叫佢八婆

一路俾人插我一路笑

打機突然變到好合理咁

如果vr 玩頭先果下幾恐怖

咪係

Zoe出現了

咪爆啦

比人斬完手仲要食人肉個下真係

個男主角又係屈機 俾人插咁多下都無事

唔係點叫主角

之後仲痴線

頂唔玩啦

良夜霎眼已白晝
只有孤單可永久

我想敲穿你門口
心死得更透

明天請早

分手總約在雨天 loop極都唔厭

迷雲

完

想睇佢玩斬手

搞到我想買嚟玩
但驚驚

我也想哭 你今天知道嗎

賺到幾多願放棄自由嗎

快樂要靠成功嗎 努力拼搏求身價

平凡活一種很公式的笑話

還要過生活

咁靜既

訓

你是你本身的傳奇

係喎 咁還要過生活係點 唔記得咗

我 共你已不可能

姑奶

搵日俾啲新意啦 例如
Joe dou

Zoe

我今晚就要發達

發春夢就有你份 夢遺啦你

apple你既人生係咪就係不停串串貢

我應該好一段時間無串人啦喎

戒煙戒酒都唔係一下子就戒到啦

戒賭都係

你戒咗未？

巧支力牙

J緊新墨

呢排手風順仲難戒

戀墨癖

亻古攵糹氏
寫左900幾字 聽日再做

極危險

講野點先為之flirt？

召喚平手 有人開埋post

港鐵紅髮美女走光

紅髮美女

想學

想睡

好彩今晚唔打算訓
唔係實失眠

睡覺是弱者

Go

典解吾訓牙

watch ball ball

未返到屋企

搬屋啦

你d十九幾樣功課做哂未

我都想

差七樣

week幾

禾刀吾知week幾

實走到幾時俾tips都唔知

考哂唔再諗

冇final?

矛牙 得返一個quiz

。。。。作為平胸女仔既心聲。。。。

將軍

蝦腸post

新聞寫錯鄭松泰做「鄭屎」 港台認衰致歉

夠鐘睇波未呀你

一直都睇緊

訓now

岩岩搭車返屋企果陣諗到
春B咁鍾意揸棍 去揸紅van咪得

做細佬做到似情人
過火

我想揸5.5

???
依家想追果個好似有波的

將軍玩哂啦

我要減肥

粉俠傳連載第80大關,全連登80萬會員極度與奮!!

算吧啦

竟然未爆post

減到點先

減到咪減到

原來唔可以剩係得passport

我知邊個

柒 琴日又唔去整行街紙

其實佢點今朝都會去整
已經整咗

原來習近平的弟弟叫習遠平

你又知？
唔好次次都估中啦

咁去飛啦

今晚自己一個睇聲之形會唔會比人笑

呢個post有幾多人啊
今次唔關我事你放學去約人食飯囉

放學？

放學唔岩咩
咁即係我估錯啦bye~

點解可以咁快

快又唔得

快什麼？

點解mad好似識讀心

換畫

邊個

琴日唔記得邊個都話好似阿奥
將軍換畫快過戲院

未爆

都話之前鳩up

假設我識你之前你已經試過哂你啲異性朋友
咁我入黎呢到先 之後先到你
而你係呢個post認識既異性已經唔多
再加上你見過面既更加少之有少
我當你無入90後谷
咁即係得兩個異性
而咁岩另一個又符合你有波果句
所以我咪估果個
當然可能係90後果班咁我就唔知了
亦都可能係有肥仔波咁阿奥就小心了

唔係佢呀

如果你問我野 你就預會比我估到架啦喎
其實我宜家又好似估到

如果我一陣拎到牌
是咪要好似春B咁自爆名

破財擋災

見到ella連仔都生埋真係覺得係一個時代既終結

由細到大都好少聽she

Same

細個都係聽過幾首出名個啲
之後小六個年佢地出碟
唔知發咩癲就鐘意左佢地幾個痴線佬
細個一定係聽twins

我細個已經聽eason
仲有張學友譚校長

同學愛爭鮮
戀愛大過天

diu你一online又爭鮮

無聽過

一講Twins 就諗起呢首歌

所以你咪叫mad伯

麟伯我係聽我呀爸聽
雖然佢啲聽係正 但奶共 不了

我不嬲都係唱開 同學愛3_ _野大過天

我同frd唱K佢地話我唱離開以後唱到同學友一樣

直線讚自己

唔好污染我童年回憶

寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙你

我仲有聽陳百強初中行山播陳百強比人笑我老餅

冇片好難討論落去

兒子生性病母會倍感痛悲
兒子生性病母也不敢偷望你

呢度係95巴絲喎
唔係65巴絲喎
你有冇入錯post?

錄音唔同現場

窗外~天空每朵白雲~

滿寫～醉人～曲譜

好正喎

識聽

我岩岩搭輕鐵
有個女人帶住個仔
佢個仔企唔定 doub車撞到我
我玩緊電話冇表情咁望左眼佢個仔
佢企正我隔離同佢個仔講企好喇 啲人西口西望住你喇
我聽到但冇廢事出聲話佢
但我真心燥左 想講句
八婆 屌你咪撚on9啦

我遇到呢啲情況都係望住個老豆老母居多

我會啤住老豆/老母

咁我角度低呀嘛
同個視線一下望上去就係佢個仔
我玩電話 冇扶手 架車chok一野 我都要緊握扶手姐
佢講到好似我錯哂咁
如果佢個仔豆釘咁大就算啦
但佢係起碼二三年班個啲喎
我而家心情好撚差囉真係

個老母係個仔面前講得西口西面都唔好家教得去邊啦
唔洗理啲閪人喎

嘩屌
過馬路啦岩岩
咁有個c9踩單車佢踩馬路既
咁馬路紅燈佢照衝差啲車到我

高度問題
我純粹係冇表情咁望左下佢 冇諗住佢
唔通一個人自己搭車都要keep住笑

單車撚

直接屌柒佢

個c9冇直接剷上行人路撞你已經好好

Mad ching

衝紅燈啊佢

我朋友試過係行人路行緊遠離見到c9單車，佢行左c9轉右佢行右c9轉左

係馬路踩單車應該要考牌

好憎啲c9踩行人路仲奉旨要讓路比佢

醒了

無野啦 唔好sad sad豬啦

Jo 晨

早啊

食莎莉蛋糕

正喎

正
Bbq燒莎莉

我準備食佢落肚啦

望見爸媽健康身體變差

又再加班 像既定路程嗎

無話請埋我地食

正原味最好食

ha lo

Ho la

訓左冇睇
春b又有新target?

港島撚表示唔只牛牛 連單車都冇乜見過

係啊
美女與野獸做完咪換FF8

北角好多人踩喎

春b示意圖

都唔算多啦
凌晨有少少既

好撚凍呀

真？

真，我中左伏着咗短袖衫出街

上排仲洗左d冬天衫
但凍埋今日

試過上網買衫真係返唔到轉頭

又話爆post

咩網
除左淘寶

你話咋

你呀

我尋晚成晚好似推左1下only

My dress
有d韓國直送既衫 上次買完仲送面膜

先千唔好淘寶淘衫

我試過 我返到轉頭

試過 暫時未中伏

主要係因為我懶得出街
上網買又成日有優惠

係啊屌之前我買件褸連埋運費先80蚊HKD

麻煩你 用心使我痛哭可以更興奮

call me?

Go see see sin

地圖炮將軍

雪硬超好食

???

小學個陣會當早餐食

咩呀

衝破界限問誰能阻
你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

地圖炮

下次幾時落畫？

唔會

個頭好紅好紅好紅

今次我好認真

mad 爆咗比你知？

有咩理由mad知佢會唔知

180cm知將軍咁多咪咪

收到選舉事務處封道歉信

呢排有邊個對過春b好呀又

其實我唔知
但如果係呢度 好難估唔到

加油喔

嗯

今次係女？

奧 小心

我自問對佢已經唔係好

你咁睇我

因為春B好易估

你陪佢打機喎

打左半甩鐘only

菠蘿哥又帶住佢打mh

鐘意一個人 一秒鐘就夠

奧仔take care

好啦
我以後唔再同佢打機了

apple同佢玩龍仲耐

有人靜左

咪再講我壞話

事實怕咩人講

今朝部手機彈句野出黎同我講冇哂位 去setting睇係0 kb
依家又比到我1.幾gb我 咩玩法

換機啦

等佢壞先

叫仔仔買

原來成日搵我私底下傾打機嘢係想。。。
唔好啊 我鍾意女仔

這陷阱這陷阱這陷阱

偏你地遇上～

我冇呀
我同佢不和

有波 菠蘿

睇張圖搵左好耐條鏈喺邊

我仲未搵到圈比我睇

update上 10.3.1之後變4.幾gb

狗仔下面

好似係會咁

經驗話我知佢準備收皮

果粒波？

個update 檔3gb ?

係

做乜又笑佢呀

同埋當部機無位到佢彈出黎話你知 佢會幫你盡清野
好似相會upload上cloud
所以你可能㩒啲耐啲之前既相要load

人地聽日開始放假 我就返工
雖然雙工

的確無chur我 我好驚

咁你俾次機會佢啦
好仔黎

吓

我會改

你都係？

聽唔聽到呀

唔係，我追到先會送野
咁啱三個月 好似係

仔？

佢收皮我就買新機嫁啦

不了不了 追人過癮啲

係
佢仲送左俾好幾個同學男女都有

唔係同你講呀

點解我小學無有錢仔送嘢俾我

Who 其實我嚟9up下 but我真係想知講緊邊個

人地會改 試下比機會人囉

禾刀上g

佢真係敗家仔黎
永遠用錢撻人

撻我，狠狠咁用錢撻我啦

你地唔好咁啦

約左出黎未

約佢出黎睇戲？

唔係同你講咩

優子？ 依度真係無乜絲咋喎

約佢出黎食飯？

好大風呀出面

頂有人係架車到食m記

報驚啦

又塞車

你會塞車既咩

冇

召喚社工幫我報驚

又黎全港大塞車？

唔係

唔好啊

社工唔係香港點幫你

頭先坐同事車屯門出荃灣好順喎

岩岩係彩虹塞左陣 依家冇野啦

可以逐個估？

好似話獅隧門口撞車

Mad伯交通消息
汀九塞車 龍尾長青出口

禾去九龍灣 唔影響我

估完都唔答

入屯門啊嘛

獅隧口巴士壞車 龍尾沙田坳道

唔洗估啦 好快佢就叫春人地唔理佢

我都話會改

你改完唔代表人地受 做咩姐你

好直接

費事佢FF得太勁 到時又少少事就叫春

橙牙
冰個牙
禾幫你打佢

依家唔會囉

你點話點好囉

Cap圖以後春B叫一次春罰5蚊
罰款全數撥入醫療基金 去醫大家啲腸胃炎

包夫出山

食mos

可以玩咩

咩都玩

唔想返工

好中意行

有堆馬頭 㩒一摵佢就識叫
我行親都要㩒哂佢地成堆馬叫聲勁嘈

呢個係提示黎？

好溫馨啊

好羨慕啊

好似拍拖咁

食mos 都唔得

就爆post

草木皆兵

大笑咗出聲

爆呀

玩mh又係提示26頭盔又係提示
去做gym又係提示去韓國又係提示食爭鮮又係提示

有冇噤多提示

無啦 如果係限係依個POST 其實都無乜邊個 好容易估到

包夫

我本身都係咁諗
但原來我忘記左有個90後谷

我又學到野

轉話題ok?

零仔

爆post 前留名

我開